沈陣營第三百一十六期 - 鐘南山下、活死人墓、一代宗師、絕跡股壇

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期

沈陣營第三百一十五期 - 淡友拗腰HSI見29000，唔會拗斷腰骨 by 沈大師

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

其實跌咪當佢調整囉，最緊要選前幾個月升架啫，宜家唔跌到時點升呀

PS. 利申有美股，預左輸一半

\|/

會長期持有 唔驚 反而係入貨時機

師父\|/

\|/ Cfu

伊朗前外長已rip

頭先跌果500點係咪肥手指撳錯掣

唔係外長，係前駐梵帝岡大使

陷球剷應該要思考下如何發國難財

無巴打算係股市定生意搵錢

生意行先，實業野始終實在啲，搵到錢就入場執平野

美女V緊

思路正確，加油!

有冇亡國慨念股

係大使打錯

係領使

OMG

唔通上演傳說中0既大奇蹟日

日本ann姐

美國將成立「剝奪國籍專責部門」, 料小粉紅被回歸祖國效率將大大提升

\l/

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

【突發】史上首次！英國外政部 直斥中共違反《聯合聲明》，攬炒團隊成功發現時光隧道！

Google 向美政府提申請，盼續提供華為 GMS 服務

新浪數碼引述外媒 Gsmarena 消息，Google 已向美國政府提出申請，希望繼續與中國華為合作，為華為智慧手機提供 GMS 行動服務。

華為日前在終端產品與戰略發布會上正式推出 HMS 行動服務，代替 Google GMS 服務在華為智慧手機上執行；與此同時，華為計劃投入 10 億美元推行「耀星計畫」，鼓勵全球開發者加入 HMS 生態中。如果華為成功，可能嚴重影響到 Google，並帶動越來越多的手機廠商效仿。

消息指出，Android 和 Google Play 副總裁薩米爾‧薩瑪特（Sameer Samat）表示，Google 已向美國政府申請恢復與華為的業務往來。在此之前，微軟已恢復與華為的合作，華為可以繼續在筆記型電腦等產品使用 Windows 系統和其他 Microsoft 服務。

而如果 Google 恢復與華為的業務往來，意味著 Google 服務可以在華為智慧手機上繼續使用，包括 Google Play、Google 地圖等應用都能正常執行。華為消費者業務總裁余承東曾表示，如果 Google GMS 可以在華為智慧手機上使用，那麼華為 Mate 30 系列可透過更新安裝具備這些服務的應用軟體。

而在剛結束不久的華為終端產品與戰略發布會，余承東則表示，過去十年來，華為一直與 Google 合作為人類創造價值，在未來，華為仍舊將與 Google 共同為人們創造巨大價值，也將與各方合作夥伴一起為用戶創造價值。余承東認為，技術應當是開放並且是普惠的，只有這樣，才能相信技術能給人類帶來更多福利。

真係賭癮發作 又想開番啲黑期ac出嚟玩

師傅早晨\|/

印多咗嘅錢終於收番

可以睇美股做功課，但目前仲未可以入場，適當時間分注買入

連登公海美股post一多，講到easy執，悲劇就會發生

加州最多支鬼非法移民，而家發生疑似社區爆發，侵哥仲講股市就死得，4千萬人口嘅加州爆發唔講得笑，處理唔好，連任都成問題

我諗首先要搵哂所有非法移民出嚟先

係...其實政客唔應該講市 只可講經濟
但trump條友仲指示左控制疫情訊息
唔知佢出發點係為乜

可能等公海冇美股po先係時間...

要知道美股比港股選擇多而複雜
好多美市真真正正國際性跨國集團既業務根本唔係散戶平時覺得既野
有唔少好野又當人廢料
甚至去美市反而買支那股...滿頭問號

真狗隻都中左隻病毒

最尾一日都要穿CFU個2月底

金仔真係防疫先鋒，識得打靶確診者都唔玩犬決

單係個條生仔村就夠囉命, 又係支那送大禮SUPER 既時間

神奇既係, 點解會知道狗可能中而去驗
因為個馬主成日攬隻狗就係原因?
抑或, 佢成日同隻狗打茄輪 OR 有親蜜肉體接觸

睇怕都係全球排華前哨戰開始

2020 回力鏢年

unexplained glitch

\｜/
師父早晨

上一次千跌佢個twitter先比班反trump洗版串完

咦真係冇留意多倫多個市停左....

提早gel 頭嘅後果

借問聲依家ifc多唔多人 牛軍慢慢來 一定有位的！！！！！

要警惕麵仔得意忘形，頻頻開post要當作訊號分析

師父又成功
要裝香比師父先

尋日有幾多師兄同師傅同船

24/2從約旦經中部關口去以色列，係約旦關口關員見到香港passport已經變左樣，等左5個鐘先放行 ，同行日本passport都一樣Kick住 ，所有Asian passport 都hold 住

以色列係ban左最近兩星期去過香港既人 而我係7/2已經離開左香港 入境理應冇問題 但佢地見到Asian face 已經會捉埋一邊狂問問題 ，最後安全起見 ，用bno入境以色列 最後都入到

26/2係耶路撒冷去巴勒斯坦伯利恆一日遊 番以色列既時候比關員reject, 佢地聽到Hong Kong 都唔理我本passport係bno 已經say no... 當時已經淆到痴線 要留係巴勒斯坦都唔知可以點走....最後去坐左巴士過另一個關口， 呢個關口d人check 得hea好多, 只係問where are you from, 我只能答England...最後都過到關

到今日我要由中部關口番約旦 因為24/2 約旦update 左新既travel restriction, 所有中國公民都唔比入...香港都係中國公民，而呢個關口都會批visa on arrival, 所以bno都過唔到關....最後我比人遣返番以色列， 逼住去另一個北部關口博一博用bno過...關員見到bno有place of birth 係Hong Kong 就狂問where are u from? China? Where u live? 佢地再問我有冇另一本護照，我死口話冇， 最後佢地狂打電話問，好彩最後都過到...

喺旅遊台見到
可以預見遲啲外國會ban特區同支國護照入境
又或者見你係亞洲樣未入境先扣你幾個鐘

琴日師父個樣

阿妓10年圖

特衰廁板=爛屎
BNO = 屎

如果係人傳去狗，即係病毒又突變，可以適應新嘅宿主，要睇隻狗有冇病發，如果帶毒食得走得一切正常，咁係咪狗嘅抗體可以抵禦病毒？

\|/
訓醒就千跌

但就算狗有抗體都用唔到係人身上

應該咁諗
如果隻狗真係中左的話
即係動物都有可能帶有病毒
咁全香港好多家庭都有動物
呢啲人有可能變隱性患者

人傳狗，真係全球第一宗。香港又譽滿全球，淋病年年考第一，真係叻女

yes

寵物交叉感染機會微喎，有都係人傳染佢哋機會大

之前有個獸醫話唔會人傳去貓狗，咁快掌嘴

呢鑊黑警仆街啦

跌成咁點都會彈一彈既

唔怪得俄佬話開發5種疫苗，睇嚟佢手上病毒原體唔止一種，狗都中招，呢隻病毒變形能力極高

sars都冇聽過狗狗貓貓中招

但今次隻毒係人工改出黎
徵狀同以往sars/肺炎好唔同
所以提供多一個可能性

人中招，汗 口水 屎等等都含病毒。
會唔會係d狗用脷狂瀨主人塊面，惹到人類口水，所以中左招呀？

俄佬一定知道d野
咁撚快有五種疫苗

間接證明化武黎？
傳染性………
傳左比狗唔一定攻擊狗狗？
但問題係狗狗可唔可以幫帶毒傳比其他人…

應該好快出現棄養潮

咁就癡線，寵物同人接觸多過同類接觸啦，經常消毒家居正常冇問題，係要買寵物用嗰隻家居消毒藥水啫，1:99漂白水，滴露，藍威寶嗰啲狗貓唔掂，食咗會死

突發新聞肥佬黎给警方拘捕……

開始郁手啦

好似話老屈佢2017年恐嚇？
真係無聊白痴搵野做
驚死冇人知港共又發癲咁

做傳媒老闆，日日都恐嚇記者架啦，你今晚交唔到稿聽日唔駛返工啦，咁咪恐嚇囉

咁6月制裁名單冇得走，支共睇嚟好驚肺炎疫情動要佢

黎智英可以去見美帝國務卿，狗隊係咪傻撚咗？

支共之前喺武漢市內，濫捕濫殺寵物狗
而家香港真係有真狗隻中病毒
會唔會支共晨早就知道d野呀？

動搖*

因為覺得做乜都冇後果

咁既話 即係寵物帶毒應該可以傳返比人

肥佬黎係美國在港代理人之一
咁都夠膽拉

呢轉真係之前如何升，依加如何跌

狗隊唔傻就唔係狗隊，佢地識政治就一早唔會玩到咁串，其實佢地唔知，如果佢後台一旦冧左，最差既情況係會成個警隊俾人集體審判，好似當年納粹咁

捉埋李卓人
諗諗下時間性
應該係針對選舉

睇新聞話隻狗冇病徵，當佢化武黎睇，好大機會可以帶住傳畀下個又唔整死宿主，睇下幫隻狗驗果幾個遲啲會唔會出事就知

李卓人係工會，覆卓佢搞罷工
佢基本上退出左選舉政治架啦，區議會佢都唔玩啦

支共冧檔，香港人要諗定武裝，呢班狗一定癲哂，要殲滅佢哋，我講咗唔止一次要有開佢拖準備，武器會慢慢有

Yes

楊森同何俊仁捉埋

如果老共冧，以香港咁既情況，隨時係變成老解南部軍區既軍頭攻佔香港，搶錢。呢班狗就死撚硬既。只不過香港跟住落黎會點真係難估。

狗隊幾時塔埋何韻詩、杜汶澤、黃秋生、黃耀明呢啲？ 眾志好多個保釋緊每日狗房簽到

話唔埋封lihkg㖭

捉連尼住？

大家準備twitter見啦

樓王您點睇香港人權及民主法通過後，國務卿要每年寫報告証明香港維持高度自治，否則獨立關税區很大機會會玩完，現在拘捕報紙創辦人，真是想點……

取消冇咁易，制裁人居多，除非美帝準備全面同支共脫鈎，直情生意都唔做

但狗頭pk鄧一定係制裁名單之內，仲有其他港共狗閪，就睇制唔制裁埋支聯辦同港澳辦嘅共匪啫

最怕係肺炎打入埋美國社區，又打亂制裁名單

叫侵少啲睇住股市打飛機，嗱嗱聲逮捕加州非法居留支鬼先講，嗰邊好多合法或非法居留支鬼來自第二大疫區 - 溫州

小心支共出手救市
成日收市後出手

食熊掌, 瞓得

多謝cfu

GFW嘅部門都賴嘢中招

\｜/
師傅好日唔叫人買貨 一買就俾多個位你溝貨

其實係蘇聯投降既納綷德軍，同係香港投降既日軍，佢地既下場係點？基本上就係唔駛審判就已經消失左，最佳例子就係史大林格勒果33萬人

黃之鋒 : 唔好再去建制Page俾嬲嬲 thx

關鍵時刻絕不含糊

出糧仲諗住入日元溝貨，又彈返上去

同佢親口叫人買

但啲狗仔成日都會互奶
寵物店既防護措施又成疑

清完全進入師父既思考領域

-529

提早gel 頭出事

之鋒哥跟甩咗 冇用cc台template

入日元溝埋女

有錢撳 贏到開行

cfu講左唔會穿261 , 等睇cfu神跡

好似幾正

估支共又去尖閣島搞事，識日文自己睇

尖閣沖の接続水域 中国海警局の船２隻航行
2020年2月28日 10時47分尖閣
第11管区海上保安本部によりますと、沖縄県の尖閣諸島の沖合で日本の領海のすぐ外側にある接続水域を航行していた中国海警局の船４隻のうち２隻が、28日午前７時ごろに接続水域を出ました。

残る２隻は、28日午前９時現在、尖閣諸島の久場島の北およそ33キロを航行しているということで、海上保安本部が領海に近づかないよう警告と監視を続けています。

尼日利亞有一單肺炎，佢地嘅醫療體系應該一個星期內就爆，離成個菲洲受感染時間不遠

睇黎入面好唔掂要攪下出面分散注意力

港共玩大圍捕

支共賴美帝製造病毒都唔夠，諗諗吓可能唔work，於是開始賴火星，不過都係暗示美國佬帶返地球，問你服未？

好顛 中間價一日升左 80 點子，由 8.495 升到 8.57

第一城兩房戶冧到493萬 代理促撤辣

樓爆了 師父又中

條女究竟有冇戴bra

各種市場訊號非常混亂，港匯仲走強，金銀油齊跌，睇唔明

一房果班呼吸plan 要曬未

侵上任時道指唔知係咪24000定25000?睇吓往後會唔會跌穿佢個上任指數先

當我而家要換錢之時先咁玩我

可能人仔轉緊港紙

要對師父有信心

不如直接轉美金？ 最終都係要轉美金嘅，喺香港冇必要轉港幣再轉美金

bill gates預測大鑊過武漢，最後全球1千萬人死亡

1月尾開始師父叫人買貨，經過一個月潛伏期後終於爆發

幾次買樓既經驗，當動手時，就會會遇到股災同埋市場大波動

都唔知係我反應遲鈍定係決心唔夠，賣股票或者其他野換錢，都最後一刻先行動，今回就輸蝕好多喇

早幾日都叫人買，我已經喺標題提醒咗，最初話27000短底，跟住話26500，今日會唔會再轉身搬龍門就有待考察

可唔可以買多幾次樓

班AA狗話知你閪冧, 唔撤辣佢邊有生意做, 而家仲仆街過乾升, 而家係乾跌

呢個冇得講嘅，邊有咁準？我喺美金強時換咗百幾萬港幣，一樣蝕咗，不過我係為咗避險咪當保險費用，求過心安，一旦香港出事我喺海外仲有美金頂

歐升咗好多

【癲過連登仔】4chan痴線佬已經準備好物資應付疫情

無idea點prepare既話
可以參考下

其實係我心理既問題 - 唔夠決斷。明知要做某件事，通常係我都想睇定d 想要個更好既 deal 拖下等下，但今次就奶晒野：不論係持貨既股票定係匯率都係左一巴右一巴食到應晒

尋日師父係東網話今日上27000，仲記得1月佢話疫情好輕擎

2020年師父金句
撈底!買貨!

搬左去261啦
話唔會穿2月低位

咁麵爺有排開post

有排佢GEL

挑戰緊喇，睇期已經穿埋

買貨 買貨
等師父鳩縮果陣就係反彈之時

我反而覺得掉轉
E家日本週身唔得閒
睇怕安倍都做唔長
跟手炸炸臨又起個濕鳩人工島or插枝旗上去
博你反應唔切
當然啦 大前提係有幾多解放軍未中武肺

仲有呢張

咁靚女, 居然寫錯字, 可惜

紐西蘭有跡象嚟料

我會捉住佢手仔教佢寫字㗎喇

如無意外

我會教佢架啦, 放心

美帝比壓力支共放桂民海仲強硬過歐盟，馬克蟲為咗屎為喺法國起廠，聲都唔聲，德國肥婆梗加唔使講，今年唔知會唔會又訪支？

P.R.C. Sentencing of Gui Minhai
PRESS STATEMENT

MORGAN ORTAGUS, DEPARTMENT SPOKESPERSON

FEBRUARY 27, 2020

We strongly condemn the People’s Republic of China’s (P.R.C.) sentencing of Swedish citizen Gui Minhai on February 24. We call on the PRC government to release him immediately and unconditionally. The United States and our partners are bound by shared principles of rule of law, liberty, equality, and human dignity. We will continue to stand with our partners and allies to promote greater respect for human rights and fundamental freedoms in China.

我今日就溝左 你溝左未

軍情動態》美太平洋艦隊：解放軍朝美軍機發射「軍事雷射」

2020-02-28 09:14:52
〔即時新聞／綜合報導〕美中近年來軍事對峙頻繁，美軍如今再指控中國解放軍軍艦，朝美國軍機發射「軍事級雷射」，譴責中方的行為「危險且缺乏專業」。

美國太平洋艦隊當地時間週四發出聲明，指美軍一架P-8海神式海上巡邏機上週在太平洋上空飛行時，遭中國解放軍海軍驅逐艦投射軍事級雷射，可能對飛行員及機械系統造成嚴重傷害。軍方表示，除了發出聲明譴責外，還會對中方發布正式外交照會。

美五角大廈近來屢屢抨擊中國，稱中方對區域安全帶來的危害不斷增加，企圖在區域內藉由軍事實力達到統治級的地位。

美國防部長埃斯伯（Mark Esper）月初曾談到，「我們在這段期間觀察中國，看著他們把南海的島嶼軍事化，並迅速將其武裝現代化，尋求使用新興的科技來改變、重塑這個世界，以符合他們的喜好。」

美軍先前就曾指控解放軍用雷射攻擊美軍。美方2018年指控駐守在非洲吉布地的解放軍，朝美軍C-130運輸機發射雷射，導致駕駛受傷。

慢左啦
跌破7時入左等食糊cow架妹

cfu

華為將於法國設5G工廠 初步投資2億歐元

〔編譯黃靖媗／綜合報導〕被美國指控涉及間諜活動的中國電信巨頭華為，今日宣布將於法國設立全歐洲首座華為5G設備製造廠。

綜合外電報導，華為董事長梁華27日於巴黎召開記者會表示，華為將在法國設立全歐洲首座華為的5G設備製造廠，第一階段將投資2億歐元（約65億新台幣），建立電信基地站工廠，預計為法國創造500個工作機會，這座製造廠的產品不只供應法國，也供應整個歐洲市場。

法國總統馬克宏（Emmanuel Macron）過去對於中國投資的態度模糊，曾警告中國侵犯歐盟的經濟，但兩週前又表示，不會因為美國施壓，而不使用華為供應的5G設備，報導指出，目前尚不清楚馬克宏對華為設廠的態度。不過梁華表示，華為已經向法國政府概述了整個計畫。

法國政府尚未選擇負責建置5G系統的電信商，但馬克宏政府曾表示，原則上他們偏好芬蘭的諾基亞（Nokia）或瑞典的愛立信（Ericsson），不過還是會給華為一個公平的機會，不會歧視華為。

早晨咁多位沈門清

果時得返3千港紙，未出糧無cash

麵仔你唔係去ifc 飲茶咩?

最近執唔少喇麵爺 安全起見，唔好出街食慶祝喇，叫外賣

岩岩起身 依家出發

收到

咁有身型嘅無可否認最近香港多咗唔少俊男美女，上半面部 連阿叔我戴埋黑超口罩同cap帽，都自我感覺良好

等我驗明正身

咁我唔明

呢句真 我呢排都覺得彭于晏個樣似我

真係有必要通知美帝議員，支共造謠話病毒美國製造，最新一條宣傳

師父同船 洋房花園
師父同船 錢如噴泉
師父同船 家好月圓

澳門？定遊戲？

可能你救過你自己條命你唔覺嗟.....
決斷不能保命
RIGHT DECISION才能保命

聽講係太陽城果尐ONLINE賭城直播
(好似係)

全球最大的網絡賭場上線啦！

無得真人落場玩
online實發過豬頭

相信法國比左唔少技術
包括核電

瞄準過台灣啦

\I/

買左啦

各位師兄弟，真係唔明點解香港人仲覺得滙豐係神公司
買滙豐得永生，可以收息過世但明明
跌價跌死
搵錢能力差，內部運作唔掂
間公司係勁，好大好多資產
多資源到運作上所有野都拆到好細
跑數之外既部門可以1個人做半個人既野養左好多人

大佬 有何指示

7500

即刻升返

個GIF好正

升返

照睇呢輪宣傳美帝放毒，又挑釁美軍同台灣，估計係想宣傳民族主義，咁對內可以淡化武漢肺炎災難責任

Y U R HERE？？？

美股?道指?依加入注係唔係好呢?不過我見到其他師兄講話要到年尾,等其他連登仔係道屌美股先好入

你跟樓王啦，佢操作少但準，我操作多無下下中

通過左加人工LU

【世衛譚校長】譚德塞批意大利抗疫不力 或成全球大流行元兇

做打手做得咁低質，真係想八國聯軍重演。

邊喥準，唔使輸算行運

大家可以唔funding，另起爐灶

最準一定係師父

所以之前先問美帝仲係WHO有咩用
我都等緊佢另起爐灶，洗禁撚多錢都係舊屎錦

單係呢個月信念夠跟師父相反操作，執到笑，有辦睇，麵神家陣IFC lunch睇人跳樓

佢贏錢咪靠師父放7500入正股囉

夠膽跟師父
沽張道期就發
1點5美 3000點
不過這些機會

多數講完就行得

琴日屎忽痕買條4串1諗住賺個加大，點知唔係記得避開師父愛隊
輸咗10蚊雞

大師：大市或已過最恐慌時期！

師父又出口

好似舊聞

中共用以前對付國民黨嘅手法入侵國際組織同各國政府，分分鐘外國政府高層隔籬就有一個共諜

唔怪得量巴唔貼link

18日(一)

我睇公海咁多人話撈底，仲未輸驚，S&P 500噚晚嗰棍直落好肉酸，照睇仲要尋底

就算彈力度有限，我等緊佢2850左右先入少少VOO試試先

面面依排都係低調D好

讓子彈飛多陣先
要塑造到一個效果
一次過對整個西方Pearl Harbor attack

大師睇市： 有貨繼續揸！

美期直衝去250咁
日日千跌

好彩聽師父講
睇淡唔造淡最好靠邊站

朝覆10 點食晒, 吉倉, 賺返唔夠前幾日啲熊輸咁多

八國輪撚左依索比亞先啦

5.45走晒60000股

我重注獌穿妓

的確係死左

【大師睇市】毋須恐慌 有貨繼續揸！
02月28日(五) 12:39

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，美股連日急挫，道指由高位累跌逾3,000點，但股跌埋呢浸，可能最近一兩日，下周有機會出現反彈。不過，雖然美股未至於話「夠鐘」，但料「過到清明過唔到重陽」。

他補充，美股最大問題並非在股市，反而是在債市，近日大市表現波動，有大量資金流入債市。不過，十大持美債的國家連續4至5個月減持美債，此現象過去數年少見。另外，聯儲局因應新冠肺炎疫情而有減息壓力，令債券價格推向不合理，為投資市場最大的危機。

大師又指，內地疫情已逐步受控，呼籲投資者毋須過分恐慌，早前已建議大家在28,000點水平減磅，再於27,000點附近買貨，料現價仍普遍高於平均買入價，不妨繼續持有，尤其是5G概念股或者個別中資股，靜待下星期再作部署。
－－－－－－

三師兄要磨墨喇!! 威武!!!

若要生活好 咪買阿仙奴

永續嘴炮
咁想製造藉口打 不如直接打啦

破地獄既序幕

全面復工

要來了
今次麵仔都要上神枱

全球低級紅

唔記得放大埋美股未夠鐘

唔係今日架?

今日應該跌都得七七八八啦掛

岩岩返到屋企聽 原來佢入面講
叫左人28000走貨 27000買返 個股平均價26xxx
無蝕錢 痴撚線

追哂d文

支共話隻病毒嚟自火星
Winnie's happy organisation 黑鬼叫意大利學支那
支那出軍事魚雷搞美軍

呢d究竟係咩身法呀 師父

唔好逼師父啊, 一陣又屌鳩你地唔識操作

上面有師兄話係上個星期

香港中招人數原來就快過百

新冠肺炎蔓延44國荷蘭也中招 世衛譚德塞：可能變全球瘟疫

【世衛譚校長】譚德塞批意大利抗疫不力 或成全球大流行元兇

世衛專家轟意大利政府誇大確診人數

無恥
無言

今日口吻都係咁上下繼續睇好
27500買貨 26000仲有錢賺緊
你輸錢就係因為 你無對沖 你買錯股 你時機錯 你袋底無老泥
總之師父一定贏

Btw 我諗老美都要反彈下 恒指好難玩 唔知支支會唔會跌返去應有水平 最小都要落返新年後個低位先叫合理d

師傅睇好真係痴撚線...
屌你老母，呢鑊個市真係衞星隻鑊
btw英國皇帝一叫人買美股就含到

安師兄

穿左26000

睇到出面d美股撚血流成河好撚心涼

今日又似係尾市彈返

透過 HKG 分享一則貼文：【警告】高登音樂台留意 梁美芬話告你

牙祖又要打官司

月供溝貨

world乜9 organizations....全部一奶共腦便殘
映衰全人類

清唔好燈🙏

日本人都知會大爆發

(肺炎的後裔) 南韓軍方確診病例增至26例 近萬軍人被隔離

金仔又贏

政府叫先開始停 好似係

最師兄

中

馬英九再促包機：小孩3天沒上課 難道沒同情心嗎

師傅

安倍太on9，呢鑊佢切腹都唔掂

近牛執咗幾差嘢

師兄高手

終於明白日本強大原因

港女宜家俾家俾支那莊控制曬
愈黎愈乞兒
正路以前呢啲市況會跟環球單日怒插一兩千，宜家呢，經常o係兩萬五兩萬六係咁打底，搵騰訊托撚住指數
唔係話唔會穿2萬5，但好明顯唔會俾大家一舖食盡
跌到咁上下，你唔食糊? 谷番上黎，你食唔食? 去到一個位你一定會止賺。跟住到咁上下又派貨。
呢兩年睇到幅圖港女真係賤撚到極點。

燈力全開

700 佔指數
太易玩了

近價衰過買大細

新加坡總理自扣一個月唔出糧用嚟抗疫

所以我隻7500都擺埋一邊，呢兩年俾個市撚到一楝都冇。心急放蝕住走之後一放即彈。

呢兩年真係屢見不鮮。

玩近牛熊太多次 9 點半 4 點掂一掂就死, 屌佢老母睇住黎開

7500今日升咁少

唔知係咪日本都搶？如果係嘅話，可以話呢幾年日本仔接觸支鬼過多，染咗支鬼嘅習慣，當年漏輻射，面對生死關頭日本人仍然有秩序，甚至覺得佢哋有超越生死入禪嘅境界，細佬十分佩服，今日可謂墮落咗唔少

唔見呢個數我都唔撚走

非前線公務員買口罩可實報實銷 上限五萬元

咁又過火左d

沙士底8500 果陣未有騰訊

而家有騰訊頂撚住 成個市況要仆到幾直先落得到8500

極on9

牙侵又自己賺自己，都唔緊要，係驚佢燈

讚*

大家期唔期待下週五行
我就好期待

咁又不要把中國人看得這麼高 石油危機時已經係咁

下個禮拜應該係刺激到無朋友，淡友好友分分鐘雙殺，做死一邊比較好

北海道市長宣佈緊急狀態令

最緊要師父要中啊!!!!

師傅係周不時俾弟子一棍，多謝師傅提醒

孫揚拒絕突擊藥檢被罰停賽8年

入左牛博彈

呢條友痾啲尿係紫色嘅，好多外國選手睇佢唔起就係咁，靠食藥，有個花朵叫「尿紫揚」

美期又600

800都黎緊

我地每一個都沈判過喎

但啲金又跌緊
咁啲錢走左去邊避

CASH IS KING
BOND IS KING

停賽8年都唔洗比賽

好撚癲
但日日三點左右彈高係咩事
專登夾鳩香港淡友

日日一千點
一個月歸零

兩星期五千點

跌返去牙侵上任時嘅指數

那一年，我們受過的沈判棍

沈門個個身經百戰
最緊要瀨完唔好再瀨

跌得咁急，咁就唔入場住睇睇先，成個熊一咁嘅格，急跌、小反彈、再急跌咁款

世界會唔會去番1930年great depression ？

打柒支共解決需求不足問題

要等到確認陰跌先入場未遲

又彈番哂

開佢拖咪變核戰
開拖都係由佢體制內瓦解佢再分成若干個國家
再搵個親美嘅上台

專家叫大家入場接貨

今晚聽師父聖喻

男人唔奶過閪，該多沒趣

v巴點睇老美或者環球後市

透先睇肥青節目，有聽眾聽了大師講買了中石化，問肥青怎樣，位聽眾X大師……

［每日一J］中國大把工人連一月份糧都未出

係,熊真係好難玩
中間D動作錯哂,吸收到經驗了
搵定野買算

270 沽左三次都夾到變粉餅
今次就一周五千點咁滯

今晚師父可能爆seed

師父

又回到最初的起點⋯⋯

日本呢幾日突然間好大動作停辦全國各地展覽館
睇死都係因為如果唔係奧委會話日本五月尾前都仲係咁的話
就有可能停辦奧運

J左金先，我肯撚定

btw點解打俾肥青x大師，咁撚大膽

哇今曰成千億成交

千七億

師傅威武

究竟係密密收貨定密密散貨

真係85甚至落71既話cfu咪要上神枱(各種意義)?

睇你信唔信科斯托蘭尼

其實關咩事 其他國家個疫情仲係大大鑊嘅話都唔會想去呢啲肺炎交流會啦

牛三來了

即係咩意思

日本今次舉國之力搞奧運
之前先有新聞話日本希望無論如合都要搞到奧運
奧委會話今年停辦的話日本會total loss
其他國家爆還其他國家
如果連自己國家都爆到咁的話冇人會敢派人黎

如果行情下跌時，某一段時間裏成交量很大，這表示有大量股票從猶豫的投資者手裏，轉移到固執的投資者手裏。也就是說，如果成交量增加，行情仍然繼續下跌時，就是已經接近下一次上漲起點的信號。

3) 當成交量小，且指數還繼續下跌時，就表示市場前景堪慮。相反地，當成交量愈來愈大，股票還不斷看漲時，也是前景堪慮。

4) 當成交量小時，如果指數看漲，這種情形就非常有利。

搞唔搞奧運係independent單一國家嘅疫情 唔明就算

美國軍方表示，中國一艘海軍驅逐艦在菲律賓海，向美軍一架P-8海神式海上巡邏機照射激光。

消息在事發超過一星期後於當地時間周四（27日）公布，美國太平洋艦隊發出聲明表示，中方的海軍驅逐艦在關島以西約610公里，向美方的P-8海神式海上巡邏機照射激光，指激光是透過偵察機的感應器被檢測到，雖然肉眼看不見，但可能會對機組人員、水手，以及船舶和飛機系統構成嚴重傷害。

美國太平洋艦隊表示，中方違反了中美國防部協定的《海上意外相遇規則》，批評中方此舉「不安全及不專業」，會對中方發出正式外交照會。

美方說，涉事的巡邏機部署在日本沖繩的嘉手納空軍基地，在太平洋艦隊地區進行例行行動、海上巡邏和偵察。至於涉事的解放軍艦隻則為052D級導彈驅逐艦161「呼和浩特」艦。

係咪傻左
搵激光射美國

我好記得當年匯豐一役，死肥佬無啦啦跳上船，我輸撚左錢

仲有猩猩船長個一次（個次我無參與）

我幾鑊，匯豐、金、江西銅，仲有隻吉利

唔通短期內落23000

師父睇升，大戶即係散貨

Come on baby 錢已ready

最撚記得係無啦啦整句過年前無事，結果跌咗2千幾3千點

今日去屈人寺攞誠哥留俾我既口罩

師父真係癡撚線，永遠住喺奇幻宮 獨立島入面。

個市升，22000點開始升，師父就叫人唔好買貨，結果升到32000點，豪瀨10000點。

個市跌，26000點開始跌，師父就叫人要買貨低吸，結果插到爆炸，又豪瀨10000點。

（仲要事後厚顏無恥，講大話，話喺最高點晨早沽清。）

屌你老母，佢個腦咩構造？

今日(2月28) 點解YouTube 未有d100大師節目

一件唔存在既事物，究竟有冇構造？

德國股神科斯托蘭尼嘅雞蛋理論 VS 香港燈神沈振盈嘅實戰理論

正解

你地識咩
師傅話大戶沽貨越沽越高
大戶買貨越買越低

市道真係好差，今日唔想煮，走去活仔買外賣，原來而家外賣9折，另食夠5餐30蚊嘅餐送10蚊消費卷

行返屋企，經過樓下刁陀店，又一隻舊年要排隊買嘅錶display， blackbay 58，即係排隊嘅客消失哂，walk in都買到

商場冇咗8成人流，最多人嘅係超市藥房，卓越最賣得係口罩消毒水消毒濕紙巾

疫情行多兩個月，大把舖要摺，商場賣精工水貨錶間直情貼張紙話疫情影響唔開舖直到另行通告

VS

路係自己揀

所以我而家日撚日忙到媽閪咁，其實諗返應該感恩。個市咁差仲咁多野做證明我有價值

早兩星期去過一次深水埗黃金，有成4、5間電腦舖變成賣口罩搓手液，繼早兩年賣月餅後又一力作

仲要擺正喺舖頭門口，根本冇人買電腦嘢，以前高登黃金迫迫夾夾，撞膊頭行嘅，家陣唔使

可以等珠寶鐘錶同電子嘢大減價先買

搓手液宜家唔值錢喇，walch新墟一支520ml都係$58，合規格口罩仍然有價有市，遲啲可能仲貴添

搓手液買一支都有排用，唔似口罩錦要日日換 (正常情況下)

撈d價仲係好硬

蓋清話燶喎

炒款啫，369嗰啲AD有時會display，就算唔係，我諗排1個月就有，5皮幾嘢好環境時就話冇所謂，今日咁嘅環境又驚炒又減薪，有錢都留嚟備用喇

對撈無咩興趣，覺得太老

係，搓手液，消毒濕紙巾，漂白水，消毒水之類已經炒燶，係口罩，不過都跌咗價

啲日元歐元食咗春藥
有港紙想換就升到把把聲，無港紙係手就跌，屌佢老味

Pizza Hut 大批都做緊推廣買一送一，都見到很多人買，好似做到3月1日……

你俾哂啲港紙我我再俾番啲港紙你 事成同你對分ok?

傍晚衞生署就將受強制檢疫人士居所的大廈名單上載到衞生署專題網站（

《蘋果》製作「強制檢疫人士所居住的大廈名單搜尋器」 ，方便讀者查閱居住大廈是否榜上有名。

師父令人警惕

硬係覺得有美股錢流左入去唔係點做到一月尾二月尾 260位都千幾億成交 今日1681幾耐冇出現過

南泡個勢失控
會否滅國？

蘋果 CEO 庫克：中國疫情已受控 在華工廠逐步復工

聽尐老闆講, 舊區大概有一半OFFICE唔比外出食LUNCH.
CBD就唔知勒

一係24500 一係29000

大家好，聽講師父話268 有支持，之後就搞成咁。

稀客別來無恙嗎

去咗邊喥發財？

今日都有啲波幅

基子兄，好耐冇見。
爭朱律同埋猩猩醫生齊人就似咩情況？

個市就似，老人家見齊晒呢親戚就香。

哩條女一係處，一係就人盡可夫

778~790都入過

應該係波斯先啦，本身已經反緊政權
有2個9官中招，唔知係咪交叉感染

大家平時去邊個美股post睇笑話

不要再講了

最多人果個 宜家好似一日兩post

咪落返佢地自己到………………………………

捐錢好似可以當免稅?

捐去紅十字會，不過係支那version

一個月前都仲係幾日一post
真係睇住連登新手指數就知要走貨

三十歲的北海道知事鈴木直道是安倍眼中的麻煩友。安倍要盡力營造日本受武漢肺炎影響甚微，一切如常的假象。鈴木知事不買佢帳，自己帶口罩，認真為市民做檢查，率先提出停學及不外出的建議。今天報章爆料，安倍曾派厚生勞動省專家去北海道，嘗試阻止鈴木為市民做檢查，以免出現北海道大爆發的不利消息。這個醜聞若發酵，可令安倍早日下台。

耳邊響起黃子華 : 搵食嗟

原來條250 都打埋, 唔爭在落埋235囉

我發覺啲鑽石仲係好貴，結果去咗上網買

依家又上番254
唔知係畀位老散走定真彈

死貓彈, 去到咁上下撞天花板又向下隊

唔係268一個位咁簡單

夜期穿咗260 師父吹雞叫strong hold，佢又唔係長揸悶贏嘅

叫愛支病真係冇錯
北韓俄羅斯掘起了

北海獨立

不過北海道俾支支滲透圈哂地政府都隻眼開隻眼閉
當地人都嬲鳩政府
鬥負遊戲從來樂此不疲

日本都幾撚癲，唔同地方既政府可以完全唔理安倍政府

日本都幾撚癲，唔同地方既政府可以完全唔理安倍政府

日本沉沒

我以為hit and run 巴係 猩猩
自膠

政治功績一鋪清袋

應景

美夜

沒事儿 低位爆升緊

識日文可以睇吓
日本財務麻生太朗見記者時
記者問到如果停課的話
對於o的父母都要打工o既家庭
要將細路放o係托兒所o既費用會可能令家庭開支造成沉重壓力
麻生財相話:「呢o的咁無聊問題唔好問我」

索羅斯都係師父手下敗將
德國股神

又800

升返一半啦

唔信師傅既下場

今日肉煎：
大c洗學風水架咩？！
一出世就有啦
係我哋哩啲凡夫俗子先要學之嘛

今日fb live

我真心覺得幾好聽

大笑左出黎，可以做標題

聽緊裸聊
正到爆 好好笑

佢有時學老燒哎講吓冷知識
叫多啲野落袋

有次講二戰史中途島個part堅正

又一千

嘩⋯⋯⋯嘩⋯⋯⋯

【環球大蕭條】呢次美股霖市有望超越1929年最速記錄

只係第一棍就五千點打哂三個位, 失禁式打埋下面兩個
借勢推骨牌亡國

金都跌返去1600邊

透過 HKG 分享一則貼文：【高登音樂台】尖沙咀肥媽 驚驚の奠堂 ENG VER. (原曲 : Donki)

我覺得只有東京熱既bgm至配得起呢個星期個市

冚球剷
師傅嘅8500 指日可待

上車站就係呢D 機會, 崩而不潰陷球跌
日後應該仲有一次呢D 機會

2840

師父六年睇淡，一睇好，Trump 都無佢扶。繼收索羅斯皮後又一力作。又不斷話疫情轉好...

今次呢鑊又可以載入師父既史冊

同侵侵講

我上黎係亂世中見識cfu 既實力聽人講佢268 有支持就上黎睇下佢功力有冇變。

師傅話你唔識解讀佢句說話，佢話疫情轉好喺支國數字上轉好，冇話外國唔會差，師傅一向都話如果全世界爆，支國一定第一個彈起！！總之牛熊我都贏

好彩師父唔玩美股，唔係豪瀨一萬點之旅話禁快行咗半

佢話疫情轉好已經間接滅左美市

美股即市升兩日又直插5豬再升幾百又插過
如果有師父火中取栗既能力幾日就可以炒到身家超越誠哥

比美帝指數吸引無睇幾隻連燈熱門，一睇返就
SPCE: 4x 變23
AAPL: 32x變260
TSLA: 96x 變62x

智利、阿根庭、澳洲企鵝會唔會走去南極

滯鄂港人內地妻懷孕 盼可同上港府包機

【明報專訊】政府早前宣布以包機接載滯留湖北港人回港，首批會盡量安排孕婦等情况緊急者乘坐專機。有現於湖北天門市的港人，其妻已懷孕35周，但因妻子非香港人，雙程證已過期，未獲安排坐包機。事主期望港府可放寬，或助他們到深圳分娩。

曾先生和太太於1月22日到湖北天門市探親，原打算探親後到深圳分娩，惟因封城被困當地。曾說，其妻已懷孕35周，預產期為4月2日，擔心如太太在天門市內的醫院，「一家三口99%會在醫院被感染武肺」。他說，太太戶籍在湖北，雙程證已過期，過去用的一簽兩行簽證亦已用完，本已計劃好在深圳龍崗區的中海醫院分娩，暫時能聯絡到醫生，若有不適會致電查詢。他說，若妻子未能乘包機一同到港，他也不會上機。

曾致電港武漢辦 對方稱只收集港人資料

他曾致電特區政府駐武漢辦公室，對方着他留下個人資料，但當提及太太的情况時，對方就稱只收集香港居民的資料。他希望港府能放寬讓太太也能乘坐包機，或助他們到深圳的醫院分娩。

協助他們的區議員譚香文稱，擔心孕婦的生命安全，期望保安局可助港人內地懷孕妻子離開湖北。本報曾就個案向政制及內地事務局查詢，至截稿前沒有回覆。
（武漢肺炎）

狗都中招，中埋企鵝都唔出奇，再唔係整隻變種禽流覺都死

金得返1580, 師父又可以J 自己高位沽貨

英國佬要暴動了

美股拖累 恒指有排跌?散戶應果斷離場?中環財經連線_嘉賓︰郭思治
超級硬好都叫老散走

有聽錢錢錢既，可唔可以打報告 之前mpf 倉比佢上左船

武漢肺炎 = 世界大戰

如果因為咁而利記今季都無捧杯就...無聯賽冠軍魔咒

武漢肺炎
今季CANCELLED

又要俾曼聯fans日日恥笑

cfu 又中

納Dee 率先轉燈倒升

又轉返燈

冇師父開乜撚都中嘅身法 真係聽師父講cash is king方為上策

美估區好多人死Apt

第一日買到爆升就叻，第二日爆升已經遲，第三日如有既話都係第一個死既火棒

師傅頭先真係有講到中石油事件

奶晒野

通常連登通曬天既都升左一大浸

火雞國 33 士兵空襲中喪生，或會與俄開戰

誇張過食瀉藥

塞隻熊仔入袋底先

下星期又會跌幾多點呢

疫情有緩和跡象 谷底反彈了

賣廣告係好事 都唔想呢個平台無收入
而家上連登己經係生活日常

原來土耳其同俄佬打仗

Strike in Syria Kills 33 Turkish Troops on Thursday; Ankara Prepared to go to War with Russia

A strike that was carried out on Thursday left 33 Turkish soldiers dead in the northwestern part of the Idlib province in Syria; The European Union warns of this escalating into a ‘serious conflict’; Russia is denying involvement in the strike.

A strike that was carried out in the northwestern portion of the Idlib province in Syria on Thursday left 33 Turkish soldiers dead. Several reports indicate that the Syrian Army is responsible for the attack though others believe Russian aircraft was involved despite their denial. In response, the European Union is warning that this could escalate into a ‘serious conflict’, though, it seems it has already reached that point.

Due to the increase of tension on Thursday, a group of officials advising Turkish President Recep Tayyip Erdogan informed him that Ankara is prepared to go to war with Russia. The strike that was carried out on Turkey is reported to be the deadliest strike they’ve experienced in nearly 30 years. Turkish President Erdogan and Russian President Vladimir Putin spoke on the phone today with the intent of finding a way to resolve this situation.

In addition to the back and forth between the three countries inside of Syria, Turkey has now vowed to open the floodgates for Syrian refugees to flee into Europe basically unchecked, which will likely create another migrant crisis. Turkey is home to the most Syrian migrants in the Middle East, most of whom have been driven from their homes due to the civil war between the rebels and the regime of President Assad. Russia is allied with Assad while Turkey backs the rebels.

Adding insult to injury, nearly a dozen Turkish soldiers were also killed in Libya overnight in a bombing that was carried out by the Libyan National Army (LNA) at the Maitika Airport that is located in Tripoli.

如果真係俄土第N次打仗的話
今次應該俄佬贏
如果好彩拎埋黑海控制權就可以自出自入地中海
歐洲實反木台

土耳其係北約成員喎，俄佬冧佢三十幾友，開拖嘅話北約正路要郁手，俄佬呢鑊算係報復2015年土耳其射低俄戰機之仇

牙侵唔知會唔會派美軍去？正路聯盟必須出手，如果唔係聯盟會散band

金價反而跌穿1600，去返15XX，呢邊又話開拖，嗰邊病毒威脅全球，屌佢老味迫害cfu嘅，最近先話睇金價去到6000

\｜/
師父早

話土耳其已通諜, 唔幫手就打開西門等過百萬叙利亞人入歐

但俄佬火雞之前為左同俄佬買S400而唔同老美買f35

但火雞之前為左同俄佬買S400而唔同老美買f35

美股居然轉燈收市

正路如果土耳其同俄佬開拖，美帝會郁手，喺敘利亞美帝同俄佬唔係冇開過拖，嗰喥石油控制權好重要

舊聞

200名雇傭兵被美擊斃後，俄軍這次或重蹈覆轍，美：做好戰爭準備

要打一定係敘利亞境內打，係咪趁機趕走埋俄軍就唔肯定，普京未必敢長期作戰，邊有咁多錢？

美帝為首嘅北約同俄佬敘利亞聯軍，我買北約贏，係睇美帝態度，照計冇可能放棄石油控制權，而且可以乘機解決問題，趕走俄軍問題解決一大半

但俄老呢排有啲鬼頭鬼相咁

似想出賣支那契弟比美帝

可能同老美有得傾都唔定

hkip 個堆社會垃圾真係好撚煩, 剩係識配合支共嘅5毛洗板計劃

敘利亞石油控制權冇可能放棄喎，敘利亞非常複雜，有神棍政權伊朗勢力在內，以色列都轟炸空襲過

敍利亞阿薩德政權是阿拉伯復興黨啲人

同薩達母一樣蘇聯扶起嘅

最近美國又捉到兩個支那技術間諜

CC台好撚亂

唔好睇。睇得多自己都弱智。

德國反環保少女將於美國總統同台演講 指環保少女誇張歇斯底里無科學根據 笑言世界12年仍會好好 用Iphone 18自拍

睇新聞好啦,睇得多真係會有D影響

支持左邊

北約防俄佬支共肯定嘅事，有舊聞，所以土耳其同俄佬開拖嘅話，北約介入機會高，而家係睇談判會唔會有結果

假想敵俄羅斯 北約挪威大練兵

冷戰終結以來，北約組織這是第一次進行如此超大規模的軍事演習，假想敵---俄羅斯。如果按照美軍駐歐洲前最高司令霍奇斯將軍的想法，這樣的演習自然包含針對未來潛在的對手---中國的意思。周三在華沙安全論壇上，他清晰地表示，未來美國與中國在太平洋爆發大戰的可能性不小，北約要早有所備。

就目前而言，太平洋尚遠，北約這場大規模軍事演習毫無疑問針對的是俄羅斯。北約星期四在挪威舉行如此大規模演習，主要是一種向俄羅斯展示盟軍堅如磐石團結如初的方式。儘管美國總統特朗普對此種方式深表懷疑。

大約31國的五萬名官兵，六十五艘戰艦，250架戰機參與這場命名為“三叉戟18”的軍事演習。其目的在於，一旦北約一個成員國遭到俄羅斯入侵，盟國將全力以赴投入救援和對抗。

在北約看來，舉行這樣規模的軍事演習實屬必要。挪威人、北約秘書長斯托爾滕貝格強調，歐洲的安全環境最近幾年明顯變壞。“三叉戟演習向我們的國家以及向所有潛在的對手發出這樣一個信號：北約不尋求衝突，但是，北約將會聯合對抗所有針對盟國的威脅”。

這位秘書長並沒有明確點名潛在敵人的名字，但所有的盟國知道它指的是俄羅斯，一方面，俄羅斯不久前以一場超大規模演習向西方展示武力，中國軍隊是這場演習的“嘉賓”；另一方面，俄羅斯與挪威在北極擁有198公里長的共同邊界。

北約暗防俄羅斯武力入侵絕非肆意想象，幾年間，俄羅斯吞併了烏克蘭克里米亞，對烏克蘭東部動亂做出“巨大貢獻”，俄羅斯還在極地展示其武力，並於九月份進行了遠東地區有史以來最大的一場軍事演習。

俄羅斯對此心知肚明。俄羅斯駐挪威大使乾脆點名北約的意圖，指這是“反俄羅斯演習”，“如此演習似乎具有挑釁性，儘快他們設法解釋這場演習純粹是防衛性質。”

如果說北約感到俄羅斯的威脅日益臨近，對於俄羅斯而言，數月以來，面對西方軍事力量在歐洲地區的擴大部署也十分不滿。美國和英國已經決定擴大在挪威的軍力部署，以適應當地氣候，為將來在北極作戰做好準備。

俄國外交部發言人十月初抨擊北約“拉開了槍栓”，表示俄羅斯絕不會等閑視之。她說，“北約主要成員國強化在歐洲地區的軍事力量，在靠近俄羅斯的邊境地帶部署軍力”。“這種毫不負責任的行動將會在北方導致政治不穩定，導致態勢緊張。”

北約與俄羅斯的對峙在特朗普星期六宣布美國退出美國與前蘇聯1987年簽署的『中導條約』後更加升級。特朗普譴責俄羅斯不受條約約束開放一種新型導彈SSC-8，並且暗示並不屬於簽約國的中國正在全力開放中短程導彈，以威脅太平洋地區的美軍力量。

星期三，美國陸軍駐歐洲前最高司令、本·霍奇斯將軍警告，美國與中國未來在太平洋爆發戰爭衝突的可能性很大。考慮到這一前景，霍奇斯強調“美國需要一個強大的歐洲支柱”作為美國的後盾。

特朗普對北約的表態時冷時熱，尤其對涉及共同防禦的第五條款、對其中一些成員國承擔的費用很少很不滿意。美軍是北約最主要的戰鬥力量，在本次演習中，美軍投入了14000兵力以及眾多戰機。

北約秘書長強調，雖然這次北約是在挪威演習，但從演習中得出的經驗或教訓也同樣對其他國家有用。

這場大演習將持續到11月7日，除了北約29個成員國，瑞典和芬蘭也參加。另外，兩名俄羅斯觀察員和兩名白俄羅斯觀察員應邀觀摩。北約秘書長希望俄羅斯“避免任何危險的行為”。

We are concerned by the arrest of prominent Hong Kong businessman and publisher Jimmy Lai and two other longtime advocates for civil liberties and democracy in Hong Kong. We expect Hong Kong authorities not to use law enforcement selectively for political purposes, and to handle cases fairly and transparently in a manner that preserves the rule of law and the Hong Kong people’s universal rights to freedom of peaceful assembly and freedom of expression.

出面見到

但北約始終叫做北大西洋公約國組織，如果去防中國，理據上會唔會最多只係防歐洲滲透、防北非親中共，未必有藉口用依個框架去拉歐洲盟友到太平洋？

Cfu專用telegram sticker

所以話
你拉李桌淫 古思堯 av仁 四方閪 絕對冇問題
全部入過中聯辦嘅, 美國點會唔知

但搞鳩蘋果就仆街啦你, 當pence冇到?

拉傳媒絕對係找死，仲要係親美傳媒
快啲取消獨立關稅地位

邊個拉就拉佢入人權法

好日唔聽一次錢錢錢

係熟悉嘅鯹臭味

又唔講下點睇股市，淨係喺到9up疫情
又要勞煩hsipod師兄打返個J點

牛軍大撚獲 非製造業PMI為29.6 遠低於預期的53.8

星期一做埋隻腳就要升到仆街

沿用大西北做法

仲有咁多人睇彈 分分鐘個短底仲未到

廣告費係要收，但係可唔可以搵啲高質啲...

笑撚死

佢啲廣告唔係跟google搜尋習慣有關架咩

小弟對呢個級數嘅嘢無性興

師兄果然有cfu一成功力

突破盲腸

雖然唔係呢d級數
但你平時搵開咩種類已暗示

呢個IP上連登show比我d廣告全部美容野.....

無搵過呀

咁可能同我一樣
個VPN IP....

可能係

美帝兩人確診

美女插+爺西升 -> 港女插
美女升+爺西插 -> 港女插

而且未確認source
但其實我認為更大重點係墨西哥都有

麵神gel跌....

一正一負
港女等核爆

一個月波幅10000點

暗黑兵法咁睇
支共呢次肺炎自爆左
搞到美女都爆埋
侵侵一向以股票指數吹噓到自己政績
呢一星期爆一爆又去番侵未當選o個時
侵侵如果再唔做野準備定落台都得
另類方法令侵唔可以連任

今日2月29號
我唔小心着咗件heat tech 底衫出街
戴住個口罩
我諗緊香港究竟適唔適宜人類居住
好熱啊

如果美國疫症大爆發
共和黨收得皮

一早買左會然, 冇廣告好耐

地方媽媽

我想問圖中嗰位媽媽邊撚度美豔

白粉婆咁款

台灣果2000幾宗係咪之前間小學佔大多數

點解唔係地方媽媽需要愛

巴西完成首例武漢肺炎病毒基因定序，發現突變

含撚啦 呢鑊

\｜/
美國國務院出埋聲 邊個黑警仲敢再搞肥黎

吃得苦中苦 方為淫上淫

搞多幾次好
唔係人權法點算

得罪講句，塊面好似俾鏟車碌過咁平

哇D澳元跌到就黎見四字頭

胸都好似係

支陰同支仔仲有支員工都夠死

唔爆咪搵共諜帶支益力多咁大嘅spray去西門町噴

女網民日前到男友家中吃飯，當後者父親得悉其家中經營藥房時，要求她幫忙留口罩備用。惟女網民表示，她沒有權力這麼做，當面拒絕對方的請求。男友父親邊大聲咳嗽，邊讓她離開，又對他的兒子表示，「這種女人不能入門當媳婦」。

潮文

我覺得之前發生嘅嘢都夠美國佬出聲 係睇下佢想唔想係大選前搞
依加內有武漢肺炎 外又有敘利亞又準備開戰 世界又大流行
侵侵有無能力搞得好

幫手推一下

痴線架 中國佬又借d e 唔俾錢啦！！！！！！！

麵哥又吹雞, 都幾肯定星期一會築底, 差在畫針定大陽

麵爺係今期股神

相信師傅力量大過面仔
等睇師傅五行

2020年02月28日 錢錢錢

H巴

唔該哂

感謝H巴 師傅講咁多個股 祝福晒

受新冠肺炎疫情影響，內地經濟嚴重受挫。中國前商務部副部長魏建國周五（28日）在北京一場記者會上表示，中方「絕對」尊重上月與美國簽訂的農產品採購承諾，惟因疫情影響使情況變得複雜，中國或被迫以「不可抗力」為由，不兌現其他產品的採購承諾。

師父同船
家好月圓

日本退位天皇明仁高燒不退

如果明仁真係中左的話安倍成個士族以後都唔使做官

怪獸家長未必只對小朋友嚴厲，緊張升學成績，有時過份溺愛關係過於親密亦令小朋友難以獨立成長。日本電視台Abema TV在節目《AbemaPrime》探討日本母子感情「太好」掀起網民熱議。節目中訪問一名33歲男子，現時為補習老師，他表示即使30歲仍會和媽媽共浴，父母亦會給零用錢，所有衣服亦由媽媽購買。而有風月場所的員工受訪時表示，曾有一名媽媽陪沒有經驗的兒子來店，更監場至兒子完事。

好媽媽

太子班狗又發顛

自盡切腹

伊朗國會議員感染武漢肺炎死亡

太子己放TG

生靈塗炭了

傳籌辦經費近2,000億 東京奧運若取消日本大鑊

又要磨墨

唔到股災唔會發現身邊咁多人都有炒股

公屋戶一生獨買港交所 13倍回報成富戶

學生哥十萬港紙征戰美股日記

又一個學生美股股神

大師有冇講過隻0788？

太子

證明仲未見底

成個財經台都係美股

十級災難訊號

9988比師父祝福左

我都唔發現原來有咁多人有玩美股

on9

海航集團官網今日發佈消息指，自2017年末爆發資金流動性風險（Liquidity risk）以來，在各方支持下，海航集團積極開展「自救」，但仍未能徹底化解風險，再加上武漢肺炎疫情的影響，資金流動性風險有加劇趨勢。為有效化解風險，維護各方利益，海南省政府應海航要求，近日會同相關部門派出專業人員，共同成立「海南省海航集團聯合工作組」，正式接管海航，並將全面協助、全力推進航海的風險處置工作。

消息指出，「海南省海航集團聯合工作組」組長一職，由海南省發展控股有限公司董事長顧剛擔任，常務副組長則由海南洋浦經濟開發區管理委員會主任任清華擔任，副組長分別由中國民用航空中南地區管理局副局長李雙臣、國家開發銀行信貸管理局副局長程功擔任。
根據海航集團公告，集團董事會審議通過改選部份董事，改選後的董事有七名，加入海南省官員，包括顧剛、任清華，其他董事包括李先華、陳峰、譚向東、陳曉峰、何家福；選舉陳峰擔任董事長、顧剛擔任執行董事長、李先華擔任副董事長。同時，董事會決定分別聘任譚向東擔任公司CEO、任清華擔任公司聯席CEO。

《彭博》早前引述知情人士透露，海航集團被中國政府接管已成事實，而其航空業務將會遭到其他航空公司瓜分收購。至於被接管的導火線，聲稱是疫情打擊，令其資金鏈斷裂，但海航負債傳聞高達7,000億人民幣（7,805億港元），並非今日的事。
有指，海航多年來過度的海外併購，在全球大肆收購包括航空、酒店、旅遊、地產及商品零售等，高價購入資產，令公司債台高築，2017年底已出現流動性困難，並開始逐步出售資產救亡。
經過兩年的處理，海航集團董事長陳峰去年11月接受官媒《新華網》訪問時表示，已處理資產多達3,000億元，當中包括將港航的姊妹公司香港快運出售予國泰（293），以及將早前以高價購入的啟德地出售。陳峰在訪問時表示，上半年終於「挺過來」迎來曙光，但未有提及港航是否其出售資產之一。

海航集團集團收歸國有
估計黎緊會仲更多民企因債務問題破產
但支共食得幾多間
資金鏈一斷就火燒連環

四大行大把錢硬食

細路真係死好命開個firstrade account開左成個半星期成功避開股joy

咁似之前支那部電視定屋企有個鏡頭影住你有冇歌頌大大

Afghan conflict: US and Taliban sign deal to end 18-year war

安倍公布2700億日圓紓緩疫情措施 強調奧運將如期

#國際 日本首相安倍晉三在記者會上，呼籲國民團結合作，共同抗擊國內爆發的新型肺炎疫情，並作好全面準備如期舉辦一場令運動員與觀眾都覺得安全、安心的奧運會。安倍又強調，中國國家主席習近平將如期國事訪日。

呢鑊真係要大大力屌鳩鳩頭老母，平時佢亂鳩咁up真係都由鳩佢。居然話武肺係嚴重啲既流感。咁你試下囉屌你老母。沈振盈你老母臭閪收左共產黨幾多錢呀？唔撚怕折墮？死全家啦你，人命黎架。

喱樣真
粉飾太平都唔係咁撚樣粉法
鬼唔望佢中

侵知道經濟牌打唔到，即刻轉打和平牌？

肥佬一中睇怕執煙頭既力氣都無 流感!? 師傅你真識開玩笑

武漢病毒爆到全地球都癱瘓哂。
美國五日急插四千點即變熊市。
呢鋪真係唔慌唔會左爆右又爆。

大把港豬係咁 香港人呢d賤種唔見棺材唔留眼淚 唔死幾百人當無野 呢幾日好多人開始唔戴口罩行街行商場啦

仲有呢個政府玩緊數字遊戲 每日4點半話今日無人中 之後夜晚有確診都好 過12點又reset
結果日日無確診但實際人數升緊
d港豬又當無野

沈門師兄弟讀暴大嘅，有冇覺得cfu影衰你哋？ 已經可以稱為香港胡錫進

黨報家陣頻頻搵佢維穩

而家輪到德國爆發

鬼佬大部分都唔戴口罩
唔識死

屌那星 啱啱又多一單關佛堂事嘅確診 真係玩瞓醒一覺第二當冇事 港共政府正仆街

屌, 教宗都奶野
十字軍東征啦

但係cfu 同牙侵講野一樣

中國出武肺攪到侵喺道指三年嘅成績冇曬

沈生出句聲攪到你三年嘅成績冇曬
你又會點

The last pope

抗爭完咗一日又開始了 連狗又要拎番走廣告

政客講野唔好信

唔係奸就係蠢
領導世界既美帝都係咁講, YO, 洗乜驚啊

好似話假

微博暴動！！俄佬禁錮支那留學生做人質 甚至捉入集中營

唔係直接踢走你班支那生都偷笑啦

呢兩個都signed咗

旺角仲tg緊...番來了

我有啲後悔同佢同一間宿 好似仲要住返佢住過間房

仲有請咗佢嚟assembly同介紹佢

咁秦檜都好出名既

我踎撚左暴大十幾年，我只能夠學689話齌，恥與為伍

香港胡錫進

師父仲要話支医有效，會醫得好。
屌你老味沈鳩頭

賭聖：第一次就衰，第二次就仆街，第三次就冇命

師父

Cfu話中醫有效

沈生用沈力贏錢
之後輸比沈門師兄弟
沈門師兄弟再用贏返黎嘅錢濟沈生

武漢肺炎係普通流感？？？？？

普通流感會令到成個肺都係積水，令到中招者無法呼吸，所以最終好似遇溺咁窒息死？

普通流感會令到中招者嘅汗 尿 屎 都有病毒？

沈鳩頭，你無撚野下話？

學生哥十萬港紙征戰美股日記

美股熊市有排行反彈完又要跌

日本最忌既野
如果真係中化武...
安倍一族點止唔洗做官
要全部切腹自殺
仲要全部日本人認為應該

人一藍腦便殘
一係就收咗錢奶共
不過共今次所託非人

on9?
批咁既條件保釋既on9
接受既又on9

意粉爆既時候預左啦....

到時留名睇大和民族排支

治療師傳授舔鮑秘技！讓女伴顫抖高潮的方法大公開 ft. 童嵩珍老師【深夜保健室 EP 28】

配合肉醬意粉心法

瀨個鮑姐，洗唔洗咁hi呀

開咗下一期

沈陣營第三百一十七期 - 姜太公遇文王先會升、師父睇26000

\|/
師父早晨

呢個未爆
推返上嚟

喪事當喜事辦，不愧為老共

華盛頓州進入緊急狀態

新冠肺炎（COVID-19）疫情在全球增溫，華盛頓州衛生部在當地時間2月29日表示，西雅圖出現首例死亡病例。隨後，華盛頓州長英斯利也宣布，該州進入「緊急狀態」。此外，西雅圖一間護理機構有50多人出現疑似症狀，正在接受病毒檢測。

根據外電最新報導，英斯利（Jay Inslee）表示，將動用州政府一切必要資源，來對抗新冠病毒的爆發，為疫情做準備和因應，如果需要會出動華盛頓國民警衛隊，「我們將持續努力，直到沒有人死於這種病毒的那一天到來。」

華盛頓州衛生官員在記者會上說，這名首例死亡個案享年50多歲，具有潛在的健康狀況，生前沒有旅行或接觸過已知的確診病例。

星期一又跌

上香先 \|/

網傳泰臣用1000萬美金為愛女招親 網友：她是一個漂亮的女人

東京奧運即將取消，無法延期

安倍真係切腹都唔掂，當安倍經濟學收皮，日本經濟要起返身已經好難了

其實成件事未決定話取唔取消o既
睇五月尾前單疫症搞成點
之後奧委會先再決定
個post名好有標題黨性質

\｜/

師父請用香

日本早晨節目播出8歲女兒鏡頭前玩父下體

湖北外僅4確診 上海零售業全復市

內地新冠肺炎疫情似有緩和跡象，湖北以外省市前日單日僅增4宗，各地逐步恢復經濟活動。上海零售已全面復市復工，滿足防疫條件的餐廳可恢復堂食。深圳連續一星期無新增病例，顯示春節返程未帶來疫情爆發，深圳機場53條國內航線恢復運行。國家主席習近平強調，疫情對中國經濟的衝擊是短期的，當局將採取一系列政策，逐步恢復生產生活秩序，確保實現今年經濟社會發現目標任務。

據國家衛健委數據，2月28日，內地31個省（自治區、直轄市）新增確診病例427宗。其中湖北新增病例423，其他省市新增4宗，創單日新低。有26個省「零增長」，包括最大經濟城市上海。過去2周，上海單日新增病例維持在0至1宗。上海市商務委副主任劉敏宣佈，市內零售行業全面復市復工，超市賣場累計開業接近百分百；購物中心和百貨公司幾近全面正常營業；農產品批發市場全部恢復經營。對滿足防疫條件的餐飲企業可恢復堂食。

Yes, PMI 跌得太勁。要全面復工！

可防可控

癡撚線
做數做到咁

国策：要錢，唔要人命

我宣布，中國依家已經成為最環保，空氣質素最好嘅國家之一

how dare you 靚妹出場

YouTube 'not a public forum' with guaranteed free speech

YouTube is not a "public forum" that must guarantee users' rights to free speech, a US court has ruled.
The case involved right-wing channel PragerU, which argued YouTube was infringing its rights by "censoring" its conservative views.

But judges decided that the US constitution's First Amendment did not apply to YouTube, a private company.

The landmark ruling by US judges could affect future cases involving freedom of speech online.
The decision, by San Francisco's Ninth Circuit appeals court, rejected the conservative news outlet's claims that YouTube had breached the First Amendment by censoring its content.

世柒block咗VPN, 直連就得

武漢醫院伙食太好 導致患者痛風發作

星期日都打飛滋，好心就休息下啦

條友喺件防護衣上面寫字係咪戇鳩架

世界各地開始陷入分裂，內戰同環球經濟衰退既年代，加上師父係年頭指示信眾買貨，今鋪既下場可能唔係8500咁簡單

電算機都爆開左, undefined

指數唔跌但永久停市
點睇？

［核彈！！！］鄭家純親自示範 教大家點樣舔閪～！！！

新型冠狀病毒疫情肆虐，有人為了避開人煙稠密的市區，紛紛選擇到郊遊，令到多個山頭人來人往。周末一朝早，筲箕灣往石澳的巴士總站已經大排長龍，有經常行山市民表示，人流比以往多出一半，但認為郊外較空曠，空氣較流通，故不太擔心。

疫情嚴重，但在鶴咀大部分行山人士也沒有戴上口罩，在「打卡位」蟹洞更是擠滿拍照的行山人士。

俗稱武漢肺炎的新型冠狀病毒疫情肆虐，有人為了避開人煙稠密的市區，紛紛選擇郊遊，令多個山頭人來人往。周末一朝早，筲箕灣往石澳的巴士總站已經大排長龍，有經常行山市民表示，人流比以往多出一半，但認為郊外較空曠，空氣較流通，故不太擔心。

疫情嚴重，但在鶴咀大部分行山人士也沒有戴上口罩，在「打卡位」蟹洞更是擠滿拍照的行山人士。

好似311咁, 永恆停左起ATH

……………

WOOU 蝗蟲來的太快就像龍卷風
山間嶽地垃圾周處亂掉
nani, nani, 鶴咀酷似旺角

邊間教會呀

望番牙祖都跟大隊幫手買口罩買酒精但係俾人走數
反觀隻紅底連狗乍家姨賣番廣告都俾人吹奏

新天地卦

國粵日有唔岩音咩

原來早兩日庭B出咗片 J番先

星期一唔跌就入熊, 跟住等世界大戰

G chi

好難唔跌喎
weekind ig美女跌緊600
港女跌緊500幾

美國 澳洲 泰國 都有首宗死亡個案

都係靠邊站

唔係升返晒咩？

南泡三千幾人中招了
新天地

衞生防護中心 : 沒有就復工進行討論 相關政策政府決定

星期六日要睇鳩末ig

受教了 謝師兄賜教

拋返個波俾林鄭 好明顯係林鄭要求要復工

但個問題做咩咁急叫人返工 都唔會幫到中共復工嘅

要配合國家，話俾人知疫情受控可以復工

純粹瀨阿爺屎眼，冇其他意思

武漢肺炎（COVID-19、新冠肺炎）疫情延燒，全球累計至今（3/1）已突破8.7萬例確診、近3000人死亡，逾60國相繼淪陷，然鄰近中國、日本、南韓等嚴重疫區的北韓卻未傳出任何確診案例，引發討論。據最新消息指出，除了先前3000餘名疑似病例被隔離外，北韓今再傳出3900多人出現新冠肺炎症狀，總計超過7000人正在接受醫療監控。

朝鮮中央放送委員會（Korean Central Broadcasting Station）在2月24的報導中表示，與中國接壤的平安北道有約3000人在接受醫療監控，但未具體說明監控內容與程序等細節。

據北韓官媒《勞動新聞》（Rodong Sinmun）最新報導指出，目前平安南道有約2420人、江道原（Gangwon province）約1500人因出現疑似新冠肺炎症狀，正在接受醫療監控；境內總計超過7000名疑似病例。此外，相關單位也針對有心臟病、呼吸道疾病、高血壓等慢性疾病之患者加強監測。

隨著全球疫情日益嚴峻，北韓先前透過官媒證實，境內有近400名外籍人士接受隔離，並關閉多間公共機構作為預防性措施；另也加強邊境管制，並將入境隔離的天數延長到30日。

又多7000人要接受標靶治療

鹹濕仔羅富雄(Lo Fu Hung、Tomio Lo)喺日本山梨縣温泉旅館偷拍女湯沐浴同女更衣室

香港人又揚威日本

J咗好幾日

老實，香港人去日本好多人嘅行為都係好唔過支鬼幾多

係 尤其是新腥港人

沈陣營第三百一十七期 - 姜太公遇文王先會升、師父睇26000

真香港人其實都一樣
特別係老一輩

你又唔得政治正確喇 見到衰嘢緊係屈咗佢係蝗先啦
身分證都唔駛check 個名一定係大陸拼音嚟添呀

勞力士AD買炒款正價要食骨，估唔到呢種銷售策略已經去到賣口罩 今日食咗次，不過用得到嘅就算 好過mon住日森，相對嚟講都抵

金莎朱古力

998

999

1000